我宣佈雞丁正式變成政治宣傳機器

去片!
首先大家唔好覺得薯片有可能係手足(唔好唔記得阿爺係比佢入左閘架)

請求大家subscribe
歡迎來到YouTube三大頻道聯合公海
請加入以下三個頻道:
@OccupyYoutube
@YouTubechannel721831
@YelOL1000000
－－－－－－－－－－－
記得做每日任務!
公海請focus喺youtube
任何不相關的massage都會被delete
公海只可自推( )，不可投稿，投稿請跟格式dm bot( )

#FAQ常見問題

得班傻仔先吹奏佢

真
真係唔撚明

屌

陰公

爺你老母